元朗市內突然有多部狗車閃燈響號狂奔

元朗牛哨兵:

‼️元朗市內突然有多部狗車閃燈響號狂奔 請留意附近發生咩事‼️

又黎？

721報左警隔左兩年先出動?

push

見狗報哨

721

次次睇都覺得好痴線

夠39分鐘?

#元朗
0050 #阜財街 近卓峰食品門口
一黑色私家車WS_823被交通警搜查後
一黑衫男子被捕
被帶上EU #AM8828 TNT3/1
🛑求資訊🛑求詳情🛑求清相🛑